{
    "questions": [
        {
            "question": "Какой из этих предметов не используется в крафте вакцины?",
            "answers": [
                "Светопыль",
                "Снежок",
                "Гнилая плоть",
                "Дыхание дракона"
            ],
            "correctIndex": 1
        },
        {
            "question": "Кто построил общественный трейдхол с жителями?",
            "answers": [
                "Клайд",
                "БАВ",
                "Клеш Рейк",
                "Заквиель"
            ],
            "correctIndex": 3
        },
        {
            "question": "Для какого игрока Алфёдов построил квест в страшном доме?",
            "answers": [
                "Хайди",
                "Джаст",
                "Обсидиан",
                "Модди"
            ],
            "correctIndex": 3
        },
        {
            "question": "Какую легендарную постройку перенёс Заквиель со 2 сезона МШ на 3 сезон?",
            "answers": [
                "Тюрьму-монолит",
                "Статую Гига Альцеста",
                "Медного Колосса",
                "Казино"
            ],
            "correctIndex": 4
        },
        {
            "question": "Сколько часов в АФК простоял Хайди во время своего отъезда?",
            "answers": [
                "600",
                "700",
                "800",
                "900"
            ],
            "correctIndex": 2
        },
        {
            "question": "Сколько деревенских домов благополучно перевёз Пугод до своей базы, используя флай машины?",
            "answers": [
                "1",
                "2",
                "3",
                "4"
            ],
            "correctIndex": 2
        },
        {
            "question": "Кто был на 2 месте по жадности из видео-эксперимента Кавеори? (Он взял вещей на 251 алмаз)",
            "answers": [
                "Диамкей",
                "НеО",
                "Алфёдов",
                "Хайди"
            ],
            "correctIndex": 1
        },
        {
            "question": "Кто занял последнее место в рейтинге баз от НеО?",
            "answers": [
                "Жираф",
                "БАВ",
                "Джаст",
                "Евгеха"
            ],
            "correctIndex": 4
        },
        {
            "question": "Кто последний прошёл игру FNAF от Джаста в его видео?",
            "answers": [
                "Кролик",
                "Пугод",
                "Жираф",
                "Фарадей"
            ],
            "correctIndex": 1
        },
        {
            "question": "Что из следующего использовал Заквиель как основу дизайна своей базы?",
            "answers": [
                "Винты",
                "Лампы",
                "Шестерёнки",
                "Паровые генераторы"
            ],
            "correctIndex": 3
        }
    ]
}